Dieses Repo wird verwaltet von lucebac und mir.

Wir haben es gemeinsam gecoded, ua. im Rahmen einiger Hausaufgaben. Wir bitten darum, nicht einfach abzuschreiben.

Auch uebernehmen wir keine Garantie fuer Richtigkeit.
